祖記想買蘇神同世三基沙文

同大巴拿，希古恩咁
專收美斯豬隊友carry阿朗

比你地睇下c朗同美斯實力既差距

想要古天奴

蘇神阿朗鬥火

買蘇狗都明
低基沙文同大巴拿撞哂位喎

姓組成反美軍團

老人兵團

大巴拿未續約

牙朗加蘇神
加埋70歲

祖記行緊巴塞條路

買黎踢意甲都抆
下季10連 通常呢d位就會斷

太貴，波飛收入都無埋邊有錢續

蘇狗肥定希古恩肥

買C朗斷意大利盃
買呢兩件斷埋意甲

即係送c朗？

用黎換普巴

掉轉下話，祖記老人院先